沉大師預言今年樓市會爆煲

其實支爆樓爆講咗十幾二十。買跌其實好難，大家都知一樣野無可能只升不跌，幾時先得架

就係大部分人都買左既時候

想爆呀大師唔好講啦

18年 yoy 升左13%
19年 yoy 先跌2%
仲未夠，要再跌多啲

qoq仲升2.64%

cfu年年都咁講
實有次中

佢有邊一年話唔爆？

成世揸cash等爆最好啦

2019年6-9月爆左，下個月見底回升同HSI一樣一底高過一底